大班：葉劉爆梁振英承諾，林鄭做特首不會有上街示威

原來香港咁多次示威都係特首發起, 明白了

真。港獨之父

大班唔識投票程序